KFC 買桶飯要多汁都唔係好過份姐

點解次次講完要多汁都無視我

睇到係毒撚都廢事理佢，佢都唔會出聲

我買開果間已經係自動多汁唔洗講

樣子問題

SAD.

利申：真係樣子中上

事實的確冇再出聲

無圖你話自己係彭宇晏都得啦屌

唔覺得有幾靚仔

唔怪得你話你樣子中上

佐敦果間仆街黎 次次同佢講多汁 佢都係筆 一勺

之後叫佢筆返 佢又話我唔早講， 又話咩公司規定一勺

屌佢老味 之前d 筒飯都係兩勺 依家一勺 根本係規定條友on9

你知唔知性格毒就無人要？
先唔講你係咪醜樣

有女朋友

六合彩買咩number

原來有得叫多汁